# Trevland

Мобильное меню - оригинально)

# html

Супер)

# css

Отлично)

# js
Разные способы объявления функций `+` )

Переменные: let и const, все что не будет переназначено в коде - всегда const

Краткость))
```javascript
burger.addEventListener('click', function (e) {
  burgerToggle();
});
//  можно сократить 
burger.addEventListener('click', burgerToggle);
```

Закрывать мобильное меню по клику вне области `+` ) за проверку текущего состояния меню `++`

Можно добавить плавности)

`window.scroll(0,0)` => `window.scrollTo({ top: 0, behavior: "smooth" });`
